[公投]狗肉煲🐕vs羊腩煲🐐

狗👍🏻

羊👎🏻

諗起都好正

未食過狗點投

狗肉茅der頂

唔洗投

兩樣都未食過

神仙都頂唔浦你話呢

加埋啤酒

貓肉煲

唔sick 食牙ching
貓用黎煲老雞就正

雞低一個檔次

狗肉點食得落啊

樓豬食同類

其實幾好食
好多野要食下先知好唔好食

利伸 唔係香港食
戴番頭盔先

炭爐黑豆狗肉煲

食過1次真係返唔到轉頭

我食你啲同類🐕

三六滾一滾 神仙都企唔穩

細蚊仔學人食狗肉

祝食狗肉死全家

你呢啲幼稚園小朋友食返雞煲啦

食素真係偉大

洋鴨煲

食屎啦on9仔

留名

你入嚟呢個po做咩

三六滾一滾

狗肉好味係邊到
係個sauce好味定d肉質好味

利申: 未食過狗肉

餓起上黎即殺即食添啦

36啦

both plz

認真咩

龍虎鳳

未食過 有機會上中國食

狗肉滾兩滾

龍 蛇
虎 貓
鳳 雞？

食狗死全家

Yes

佢地食嘅係素牛素雞素豬

你同埋自己講？
柒下柒下

ching ho ball

🐕係人類最好的朋友😭

講到咁好聽
話素乜素乜

最後其實咪又係d商家佬拎d垃圾加工下佢
就拎出黎昆班柒頭皮水

素鴨素叉燒素鵝? 食撚懵你呀
加工垃圾食物黎架咋

講到尾其實都係互相利用啫
邊有話朋唔朋友?